# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024, 2025.
# Dehao Wu <wudehao2000@163.com>, 2024.
# Isaac Yin <isaacyin42@gmail.com>, 2024.
# luffe <luffe8864@foxmail.com>, 2024.
# Kelly Hsueh <kelly_hsueh@users.noreply.weblate.ppfeufer.de>, 2025.
# Karl Yin <yinxiangbo@me.com>, 2025.
# AKA Patrick <hsc844766246@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA SRP 2.5.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-srp/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 23:09+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-12 08:17+0000\n"
"Last-Translator: Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-srp/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"

#: aasrp/__init__.py:11 aasrp/templates/aasrp/base.html:7
#: aasrp/templates/aasrp/base.html:11 aasrp/templates/aasrp/link-add.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/link-edit.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/request-srp.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/user-settings.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:6
msgid "Ship Replacement"
msgstr "补损"

#: aasrp/admin.py:45 aasrp/models.py:161 aasrp/models.py:290
#: aasrp/models.py:452
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:18
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: aasrp/admin.py:90 aasrp/admin.py:196
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:15
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:79
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:40
msgid "Requestor"
msgstr "请求者"

#: aasrp/admin.py:103 aasrp/admin.py:170 aasrp/helper/srp_data.py:65
#: aasrp/models.py:123 aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:14
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:50
msgid "SRP code"
msgstr "舰船补损代码"

#: aasrp/admin.py:116 aasrp/models.py:325
msgid "Loss amount"
msgstr "损失金额"

#: aasrp/admin.py:131 aasrp/models.py:318
msgid "Payout amount"
msgstr "发放金额"

#: aasrp/admin.py:183 aasrp/helper/srp_data.py:66 aasrp/models.py:280
#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:26
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:81
msgid "Request code"
msgstr "请求代码"

#: aasrp/admin.py:209 aasrp/models.py:298
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:27
#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:18
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:80
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:35
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: aasrp/admin.py:236
#, python-format
msgid "Activate selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "选定的有效%(verbose_name_plural)s"

#: aasrp/admin.py:262
#, python-brace-format
msgid "Failed to activate {failed} fleet type"
msgid_plural "Failed to activate {failed} fleet types"
msgstr[0] "未成功激活 {failed} 舰队类型"

#: aasrp/admin.py:272
#, python-brace-format
msgid "Activated {notifications_count} fleet type"
msgid_plural "Activated {notifications_count} fleet types"
msgstr[0] "激活 {notifications_count} 舰队类型"

#: aasrp/admin.py:278
#, python-format
msgid "Deactivate selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "停用选定的%(verbose_name_plural)s"

#: aasrp/admin.py:304
#, python-brace-format
msgid "Failed to deactivate {failed} fleet type"
msgid_plural "Failed to deactivate {failed} fleet types"
msgstr[0] "激活 {failed} 舰队类型失败"

#: aasrp/admin.py:314
#, python-brace-format
msgid "Deactivated {notifications_count} fleet type"
msgid_plural "Deactivated {notifications_count} fleet types"
msgstr[0] "未激活 {notifications_count} 舰队类型"

#: aasrp/form.py:76
msgid "This field is mandatory"
msgstr "这个字段是必填的"

#: aasrp/form.py:97 aasrp/form.py:107
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:27
msgid "Fleet name"
msgstr "舰队名字"

#: aasrp/form.py:98 aasrp/form.py:109 aasrp/models.py:148
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:19
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:37
msgid "Fleet time"
msgstr "舰队时间"

#: aasrp/form.py:99
msgid "Fleet type (optional)"
msgstr "舰队类型（可选）"

#: aasrp/form.py:100 aasrp/form.py:112 aasrp/models.py:134
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:21
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:45
msgid "Doctrine"
msgstr "舰船要求"

#: aasrp/form.py:101 aasrp/form.py:114 aasrp/form.py:131
msgid "After action report link"
msgstr "在行动后报告链接"

#: aasrp/form.py:111 aasrp/models.py:88 aasrp/models.py:145
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:17
msgid "Fleet type"
msgstr "舰队类型"

#: aasrp/form.py:148
#, python-brace-format
msgid "Find your kill mail on {zkillboard_base_url}, {evetools_base_url} or {eve_kill_base_url} and paste the link here."
msgstr "在{zkillboard_base_url}、{evetools_base_url}或{eve_kill_base_url}找到您的击杀报告，并将链接粘贴在这里。"

#: aasrp/form.py:155
msgid "Please tell us about the circumstances of your untimely demise. Who was the FC, what doctrine was called, have changes to the fit been requested and so on. Be as detailed as you can."
msgstr "请告诉我们与你损失有关的具体情况。 FC 名称、建制名称、是否有要求更改的配置等等…… 尽可能详细。"

#: aasrp/form.py:161 aasrp/form.py:168 aasrp/models.py:307
msgid "Killboard link"
msgstr "KB网链接"

#: aasrp/form.py:163 aasrp/form.py:172 aasrp/models.py:310 aasrp/models.py:431
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:82
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:42
msgid "Additional information"
msgstr "附加说明"

#: aasrp/form.py:226
#, python-brace-format
msgid "Invalid link. Please use {zkillboard_base_url}, {evetools_base_url} or {eve_kill_base_url}"
msgstr "无效链接。请使用{zkillboard_base_url}、{evetools_base_url}或{eve_kill_base_url}"

#: aasrp/form.py:241
msgid "Invalid link. Please post a link to a kill mail."
msgstr "无效链接。请发送你的击杀报告在此。"

#: aasrp/form.py:261
msgid "There is already an SRP request for this kill mail. Please check if you got the right one."
msgstr "该击毁报告已被补损。请检查你是否发送了正确的击毁报告。"

#: aasrp/form.py:276
msgid "SRP payout value"
msgstr "舰船补损价格"

#: aasrp/form.py:292
msgid "Please provide the reason this SRP request is rejected."
msgstr "请提供拒绝该舰船补损的理由。"

#: aasrp/form.py:295 aasrp/models.py:330 aasrp/models.py:432
msgid "Reject reason"
msgstr "拒绝原因"

#: aasrp/form.py:321
msgid "Leave a comment for the requestor"
msgstr "请写一段评论"

#: aasrp/form.py:324
msgid "Comment (optional)"
msgstr "备注（可选）"

#: aasrp/form.py:350
msgid "Please provide the reason why this former rejected SRP request is now accepted."
msgstr "请说明原因为什么先前拒绝该舰船补损但现在又发放了该舰船补损。"

#: aasrp/form.py:355 aasrp/models.py:429 aasrp/models.py:436
#: aasrp/models.py:488
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:104
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: aasrp/form.py:382
msgid "Disable notifications. (Auth and Discord, if a relevant module is installed)"
msgstr "禁用通知。(Auth和Discord，如果安装了相应模块)"

#: aasrp/helper/character.py:45 aasrp/helper/character.py:48
msgid "Unknown character"
msgstr "未知角色"

#: aasrp/helper/character.py:72
msgid "Copy character name to clipboard"
msgstr "拷贝你的角色名字到粘贴板上"

#: aasrp/helper/icons.py:92 aasrp/templates/aasrp/request-srp.html:6
msgid "Request SRP"
msgstr "请求舰船补损"

#: aasrp/helper/icons.py:107
msgid "View SRP requests"
msgstr "查看舰船补损情况"

#: aasrp/helper/icons.py:125
#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-edit/form.html:19
msgid "Add/Change AAR link"
msgstr ""

#: aasrp/helper/icons.py:134
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:4
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:9
msgid "Disable SRP link"
msgstr "取消舰船补损链接"

#: aasrp/helper/icons.py:148
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:4
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:9
msgid "Enable SRP link"
msgstr "可用的舰船补损链接"

#: aasrp/helper/icons.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Remove SRP ink"
msgid "Remove SRP link"
msgstr "撤销舰船补损链接"

#: aasrp/helper/icons.py:185 aasrp/helper/icons.py:200
msgid "SRP request pending"
msgstr "舰船补损请求已发送"

#: aasrp/helper/icons.py:189
msgid "SRP request approved"
msgstr "舰船补损请求已被接受"

#: aasrp/helper/icons.py:194
msgid "SRP request rejected"
msgstr "舰船补损请求已被拒绝"

#: aasrp/helper/icons.py:243
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/request-details.html:9
msgid "SRP request details"
msgstr "舰船补损请求具体详情"

#: aasrp/helper/icons.py:303
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:10
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:40
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:10
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:38
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:38
msgid "Accept SRP request"
msgstr "接受舰船补损请求"

#: aasrp/helper/icons.py:356
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:10
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:40
msgid "Reject SRP request"
msgstr "拒绝舰船补损请求"

#: aasrp/helper/icons.py:401
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:38
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:9
msgid "Delete SRP request"
msgstr "删除舰船补损请求"

#: aasrp/helper/srp_data.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Copy character name to clipboard"
msgid "Copy request code to clipboard"
msgstr "拷贝你的角色名字到粘贴板上"

#: aasrp/helper/srp_data.py:45
msgid "Copy payout amount to clipboard"
msgstr "拷贝总支出到粘贴板上"

#: aasrp/models.py:71
msgid "Descriptive name of your fleet type"
msgstr "描述你的舰队类型名字"

#: aasrp/models.py:72
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: aasrp/models.py:78
msgid "Whether this fleet type is active or not"
msgstr "无论这个舰队类型是否活跃"

#: aasrp/models.py:79
msgid "Is enabled"
msgstr "已启用"

#: aasrp/models.py:89
msgid "Fleet types"
msgstr "舰队类型"

#: aasrp/models.py:112
msgid "Active"
msgstr "运行中"

#: aasrp/models.py:113
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: aasrp/models.py:114
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: aasrp/models.py:116
msgid "SRP name"
msgstr "舰船补损名字"

#: aasrp/models.py:121
msgid "SRP status"
msgstr "舰船补损状态"

#: aasrp/models.py:131
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:32
msgid "Fleet commander"
msgstr "舰队指挥"

#: aasrp/models.py:144
msgid "The SRP link fleet type, if it's set"
msgstr "如果这个舰队类型有舰船补损链接，请设置"

#: aasrp/models.py:150
msgid "AAR link"
msgstr "舰船补损链接"

#: aasrp/models.py:160
msgid "Who created the SRP link?"
msgstr "谁创建的舰船补损链接？"

#: aasrp/models.py:170 aasrp/models.py:323
msgid "SRP link"
msgstr "舰船补损链接"

#: aasrp/models.py:171
#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:15
msgid "SRP links"
msgstr "舰船补损链接"

#: aasrp/models.py:275
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:18
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:38
msgid "Pending"
msgstr "待定的"

#: aasrp/models.py:276
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:19
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:52
msgid "Approved"
msgstr "已接受"

#: aasrp/models.py:277
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:66
msgid "Rejected"
msgstr "被拒绝"

#: aasrp/models.py:289
msgid "Who created the SRP request?"
msgstr "谁创建的舰船补损请求？"

#: aasrp/models.py:301
msgid "Ship type"
msgstr "舰船类型"

#: aasrp/models.py:304
msgid "Ship type ID"
msgstr "舰船类型ID"

#: aasrp/models.py:316 aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:33
msgid "Request status"
msgstr "请求状态"

#: aasrp/models.py:327
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:17
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:78
msgid "Request time"
msgstr "请求时间"

#: aasrp/models.py:341
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: aasrp/models.py:342
#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:26
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:16
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: aasrp/models.py:359
#, python-brace-format
msgid "{character_name} ({user_name}) SRP request for: {ship} ({request_code})"
msgstr "{character_name} ({user_name}) 舰船补损请求: {ship} ({request_code})"

#: aasrp/models.py:401 aasrp/models.py:462
msgid "SRP request"
msgstr "补损请求"

#: aasrp/models.py:404
msgid "Insurance level"
msgstr "保险等级"

#: aasrp/models.py:406
msgid "Insurance cost"
msgstr "保险费用"

#: aasrp/models.py:407
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:58
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:41
msgid "Insurance payout"
msgstr "保险赔付"

#: aasrp/models.py:415
msgid "Ship insurance"
msgstr "舰船投保"

#: aasrp/models.py:416
msgid "Ship insurances"
msgstr "舰船投保"

#: aasrp/models.py:430
msgid "SRP request added"
msgstr "舰船补损请求增加"

#: aasrp/models.py:433
msgid "Status changed"
msgstr "状态更改"

#: aasrp/models.py:434
msgid "Reviser comment"
msgstr "审核评论"

#: aasrp/models.py:442
msgid "Comment type"
msgstr "评论类型"

#. Translators: This is the time when the comment was made
#: aasrp/models.py:470
msgid "Comment time"
msgstr "评论时间"

#. Translators: New SRP request status that might have been set
#: aasrp/models.py:479
msgid "New SRP request status"
msgstr "新的舰船补损请求状态"

#: aasrp/models.py:489
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: aasrp/models.py:504
#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:103
msgid "User"
msgstr "用户"

#: aasrp/models.py:508
msgid "Disable notifications"
msgstr "关闭通知"

#: aasrp/models.py:517 aasrp/models.py:518
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

#: aasrp/models.py:532
msgid "SRP team Discord channel ID"
msgstr "舰船补损团队Discord频道ID"

#: aasrp/models.py:535
msgid "Loss value source"
msgstr "丢失价值来源"

#: aasrp/models.py:542
msgid "Fitted value (Ship and Fitting)"
msgstr "装配价值(舰船和装配)"

#: aasrp/models.py:543
msgid "Total value (Ship, Fitting and Cargo)"
msgstr "总价值(舰船，装配，货柜中的货物)"

#: aasrp/models.py:556
msgid "The source for the loss value of a killmail. Fitted value is the value of the ship and its fitting. Total value is the value of the ship, its fitting and the cargo. (Default: Total value)"
msgstr "一个击毁报告的损失价值来源。装配价值是指这条船和它装备的价值。总价值是指船只、其装备还有货舱内货物的价值。(默认:总价值)"

#: aasrp/models.py:573
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: aasrp/models.py:574
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: aasrp/models.py:584
msgid "AA-SRP settings"
msgstr "补损设置"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:7
msgid "SRP request status"
msgstr "舰船补损请求状态"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:41
#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:82
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:21
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:34
msgid "Ship"
msgstr "舰船"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:95
msgid "Request history"
msgstr "请求历史记录"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:102
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:126
msgid "SRP request has been added."
msgstr "舰船补损请求已被接受."

#: aasrp/templates/aasrp/ajax-render/srp-request-additional-information.html:128
msgid "SRP request status has changed to"
msgstr "舰船补损请求状态已更改至"

#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:27
msgid "Are you sure you want to (re-)activate the following SRP link?"
msgstr "你确定你要重新递交以下舰船补损申请吗？"

#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:28
msgid "Are you sure you want to disable the following SRP link?"
msgstr "您确定要禁用以下舰船补损链接吗?"

#: aasrp/templates/aasrp/dashboard.html:29
msgid "Are you sure you want to delete the following SRP link and all SRP requests tied to it?"
msgstr "您确定要删除以下舰船补损链接以及与之关联的所有舰船补损相关请求吗?"

#: aasrp/templates/aasrp/link-add.html:6
msgid "Create SRP link"
msgstr "创建舰船补损链接"

#: aasrp/templates/aasrp/link-edit.html:6
msgid "Add/Edit After Action Report Link"
msgstr "添加/修改 你提交的链接"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:4
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:9
msgid "Delete SRP link"
msgstr "删除舰船补损链接"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:13
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/request-details.html:12
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/request-details.html:19
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:20
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:35
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:33
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:33
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:33
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:43
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/delete-srp-link.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:29
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:62
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/disable-srp-link.html:25
msgid "Disable"
msgstr "取消"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/dashboard/enable-srp-link.html:25
msgid "Enable"
msgstr "激活"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-rejected-request.html:18
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/accept-request.html:18
msgid "Are you sure you want to accept this SRP request?"
msgstr "你确定你要接受这个舰船补损请求吗？"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Accept SRP request"
msgid "Accept SRP requests"
msgstr "接受舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:18
msgid "Are you sure you want to accept these SRP requests?"
msgstr "你确定你要接受这些舰船补损请求吗？"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-accept-requests.html:22
msgid "<b>Note:</b><br>Only pending SRP requests will be bulk approved.<br>Denied requests will not be bulk approved, as they need a reason for being approved again. Please review them manually."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Delete SRP request"
msgid "Delete SRP requests"
msgstr "删除舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:18
msgid "Are you sure you want to delete these SRP requests?"
msgstr "你确定你要删除这些舰船补损请求吗？"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/bulk-delete-requests.html:22
msgid "<b>Note:</b><br>This action is irreversible.<br>All selected SRP requests will be deleted."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/delete-request.html:17
msgid "Are you sure you want to delete this SRP request?"
msgstr "你确定你要删除这个舰船补损请求吗？"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:9
#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:48
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:79
msgid "Mark completed"
msgstr "标记已完成"

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:17
msgid ""
"\n"
"                        Are you sure you want to mark this SRP link as completed and\n"
"                        close it for good? Be aware that once it's completed,\n"
"                        your pilots can no longer file SRP requests for\n"
"                        this link / fleet.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        你确定你要将这个舰船补损链接标记为已完成并将其关闭吗？一旦完成，这个飞行员将不能再次使用这个链接递交舰船补损请求\n"
"                    "

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/mark-complete.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            This SRP link still has %(number_pending_requests)s pending\n"
"                            SRP request. Are you absolutely certain you want to mark\n"
"                            this SRP link as completed?\n"
"                        "
msgid_plural ""
"\n"
"                            This SRP link still has %(number_pending_requests)s pending\n"
"                            SRP requests. Are you absolutely certain you want to mark\n"
"                            this SRP link as completed?\n"
"                        "
msgstr[0] ""
"\n"
"                            这个舰船补损链接仍然有%(number_pending_requests)s 在发送\n"
"                            舰船请求。 你绝对确定要\n"
"                            将其标记成已完成状态吗？\n"
"                        "

#: aasrp/templates/aasrp/modals/view-requests/reject-request.html:18
msgid "Are you sure you want to reject this SRP request?"
msgstr "你确定你要拒绝这个舰船更换请求吗？"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:8
msgid "Total SRP cost"
msgstr "舰船补损总共花费"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:17
msgid "SRP link name"
msgstr "舰船补损链接名字"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:27
msgid "AAR"
msgstr "舰船补损"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:65
msgid "SRP cost"
msgstr "舰船补损支出"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:25
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:23
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:92
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/dashboard/srp-links.html:27
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:93
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "您想帮助将此应用程序翻译成您的母语或改进现有的翻译吗?"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "加入我们的翻译团队吧！"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/form/required-field-hint.html:5
msgid "Fields marked with an asterisk (*) are mandatory"
msgstr "带有(*)星号符号的字段是必填的"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-add/form.html:7
msgid "SRP link details"
msgstr "舰船补损链接信息"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-add/form.html:21
msgid "Create link"
msgstr "创建链接"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/link-edit/form.html:7
msgid "After action report"
msgstr "在行动报告之后"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/actions-navigation.html:6
msgid "View active"
msgstr "浏览行动"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/actions-navigation.html:9
msgid "View all"
msgstr "浏览全部"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/actions-navigation.html:19
msgid "Add SRP link"
msgstr "添加舰船补损链接"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:8
msgid "SRP links (all)"
msgstr "舰船补损链接 (全部)"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:11
msgid "SRP links (active)"
msgstr "舰船补损链接（已激活）"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:24
#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:6
msgid "My SRP requests"
msgstr "我的舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/navigation/top-navigation.html:30
#: aasrp/templates/aasrp/user-settings.html:6
msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:7
msgid "SRP / Fleet details"
msgstr "舰船补损 / 舰队信息"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:21
msgid "FC"
msgstr "舰队指挥"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/fleet-details.html:27
msgid "Read here"
msgstr "阅读以下内容"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:8
msgid "Your SRP request"
msgstr "你的舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:22
msgid "Submit SRP request"
msgstr "保存舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:29
msgid "Working on it, please be patient …"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/request-srp/form.html:32
msgid "Fetching kill mail information, this might take a moment …"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/user-settings/form.html:13
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:8
msgid "My total SRP cost"
msgstr "我的舰船补损总共花费"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:19
msgid "Request details"
msgstr "请求具体详情"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:21
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:83
msgid "ISK lost"
msgstr "ISK损失"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-own-requests/user-srp-requests.html:22
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:85
msgid "SRP payout"
msgstr "舰船补损支出"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:8
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:94
msgid "Bulk actions"
msgstr "批量操作"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:16
msgid "Bulk approve"
msgstr "批量接受"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:21
msgid "Only pending SRP requests will be approved. Denied requests will not be bulk approved, as they need a reason for being approved again."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:32
msgid "Approve selected SRP requests"
msgstr "接受选中的补损申请"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:35
msgid "Approve"
msgstr "接受"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:43
msgid "Bulk delete"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:48
msgid "Please note that the \"Delete\" action is irreversible."
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:59
msgid "Delete selected SRP requests"
msgstr "删除选中的舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:74
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/bulk-actions.html:77
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:7
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:17
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:52
msgid "Copy SRP code to clipboard"
msgstr "复制舰船补损代码到粘贴板"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/overview.html:85
msgid "Back to SRP overview"
msgstr "返回到舰船补损概述"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:6
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:6
msgid "SRP requests"
msgstr "舰船补损请求"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:9
#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:11
msgid "Filter by request status"
msgstr "根据舰船补损请求状态筛选"

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:24
msgid "All"
msgstr ""

#: aasrp/templates/aasrp/partials/view-requests/requests.html:89
msgid "Click on the value to edit, Enter to save, ESC to cancel."
msgstr "点击Value进行编辑，按Enter键保存，按ESC键取消。"

#: aasrp/templates/aasrp/view-own-requests.html:26
#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:43
msgid "Reject information"
msgstr "拒绝信息"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:36
msgid "Click here to change the payout amount for this SRP request."
msgstr "点击此处更改此舰船补损请求的支付金额。"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:37
msgid "Enter SRP payout value"
msgstr "输入舰船补损的支付金额"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:38
msgid "Empty values are not allowed"
msgstr "空白字符是不被接受的"

#: aasrp/templates/aasrp/view-requests.html:39
msgid "This field is required."
msgstr "该字段为必填项。"

#: aasrp/views/ajax.py:94
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: aasrp/views/ajax.py:107
msgid "Copy SRP link to clipboard"
msgstr "复制这个舰船补损链接到粘贴板"

#: aasrp/views/ajax.py:497 aasrp/views/ajax.py:721 aasrp/views/ajax.py:830
msgid "No matching SRP request found"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:516 aasrp/views/ajax.py:613 aasrp/views/ajax.py:732
#: aasrp/views/ajax.py:867
msgid "Invalid form data"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:567
msgid "SRP request has been approved"
msgstr "舰船补损请求已被接受"

#: aasrp/views/ajax.py:577 aasrp/views/ajax.py:687 aasrp/views/ajax.py:788
#: aasrp/views/ajax.py:905
msgid "Invalid request method"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:632 aasrp/views/ajax.py:884
msgid "No matching SRP requests found"
msgstr ""

#: aasrp/views/ajax.py:677
#, fuzzy
#| msgid "SRP request has been approved"
msgid "SRP requests have been approved"
msgstr "舰船补损请求已被接受"

#: aasrp/views/ajax.py:778
msgid "SRP request has been rejected"
msgstr "舰船补损请求已被拒绝"

#: aasrp/views/ajax.py:825
msgid "SRP request has been removed"
msgstr "舰船补损请求已被移除"

#: aasrp/views/ajax.py:895
#, fuzzy
#| msgid "SRP request has been removed"
msgid "SRP requests have been removed"
msgstr "舰船补损请求已被移除"

#: aasrp/views/general.py:69
msgid "You do not have the needed permissions to view all SRP links"
msgstr "您没有查看所有舰船补损链接所需的权限"

#: aasrp/views/general.py:131
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: aasrp/views/general.py:197
#, python-brace-format
msgid "SRP link \"{srp_code}\" created"
msgstr "舰船补损代码 {srp_code} 已被创建"

#: aasrp/views/general.py:249
#, python-brace-format
msgid "Unable to locate SRP link using SRP code {srp_code}"
msgstr "无法使用这个代码定位到对应的补损链接 {srp_code}"

#: aasrp/views/general.py:264
msgid "AAR link changed"
msgstr "AAR 链接已更改"

#: aasrp/views/general.py:384
#, python-brace-format
msgid "Submitted SRP request for your {ship_name}."
msgstr "为你的{ship_name}提交舰船补损请求 。"

#: aasrp/views/general.py:428
#, python-brace-format
msgid "Unable to locate SRP Fleet using SRP code {srp_code}"
msgstr "无法使用这个代码 {srp_code} 去定位到对应可补损舰队"

#: aasrp/views/general.py:440
msgid "This SRP link is no longer available for SRP requests."
msgstr "此舰船补损链接不再适用于舰船补损请求。"

#: aasrp/views/general.py:471
#, python-brace-format
msgid "Something went wrong, your kill mail ({submitted_killmail_link}) could not be parsed: {error}"
msgstr "很抱歉，你的击杀报告链接 ({submitted_killmail_link}) 暂时无法被解析: {error}"

#: aasrp/views/general.py:517
#, python-brace-format
msgid "Character {victim_id} does not belong to your Auth account. Please add this character as an alt to your main and try again."
msgstr "角色 {victim_id} 不属于你的Auth账户。请将此角色添加到主角色中，然后再试一次。"

#: aasrp/views/general.py:566
msgid "SRP link marked as completed"
msgstr "舰船补损链接已被标记成完成状态"

#: aasrp/views/general.py:575 aasrp/views/general.py:613
#: aasrp/views/general.py:673 aasrp/views/general.py:721
#: aasrp/views/general.py:768
#, python-brace-format
msgid "Unable to locate SRP link with ID {srp_code}"
msgstr "无法使用此ID {srp_code} 找到对应的舰船补损链接"

#: aasrp/views/general.py:663
#, python-brace-format
msgid "SRP link {srp_code} (re-)activated."
msgstr "舰船补损链接 {srp_code} 被重新激活了。"

#: aasrp/views/general.py:711
#, python-brace-format
msgid "SRP link {srp_code} disabled."
msgstr "舰船补损链接 {srp_code} 被关闭了。"

#: aasrp/views/general.py:758
#, python-brace-format
msgid "SRP link {srp_code} deleted."
msgstr "舰船补损链接 {srp_code} 被删除了。"

#, fuzzy
#~| msgid "New SRP request status"
#~ msgid "Filter by request status:"
#~ msgstr "新的舰船补损请求状态"

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "AA Ship Replacement v{__version__}"
#~ msgid "Ship Replacement v{__version__}"
#~ msgstr "AA 补损 v{__version__}"

#~ msgid ""
#~ "If you have any questions regarding your SRP request, feel free to contact your request reviser.\n"
#~ "Please make sure to always add the SRP code and the request code with your inquiry."
#~ msgstr ""
#~ "如果您对您的舰船补损请求有任何疑问，请随时联系您的舰船补损官。\n"
#~ "请确保始终添加舰船补损代码和请求代码在您查询的时候。"

#, fuzzy, python-brace-format
#~| msgid "Submitted SRP request for your {srp_request__ship.name}."
#~ msgid "Your SRP request regarding your {srp_request.ship.name} lost during "
#~ msgstr "保存舰船补损请求 {srp_request__ship.name}。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Your kill mail link ({submitted_killmail_link}) is invalid or the zKillboard API is not answering at the moment. Please make sure you are using either {zkillboard_base_url}, {evetools_base_url} or {eve_kill_base_url}"
#~ msgstr "你的击杀报告链接 （{submitted_killmail_link} ）是无效的或者KB网上目前没有你的数据。请确保你使用了正确的 {zkillboard_base_url} 、 {evetools_base_url} 或者是 {eve_kill_base_url}"

#~ msgctxt "Decimal separator"
#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgctxt "Thousands separator"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "Loading …"
#~ msgstr "加载中…"

#~ msgid "Processing …"
#~ msgstr "处理中…"
